

Sơn Epoxy là một vật liệu rất được sử dụng phổ biến trong công nghiệp xây dựng hiện nay. Sơn sàn Epoxy có tính bám dính và chống các tác động môi trường tốt nên có thể bảo vệ bề mặt vật liệu, làm tăng tuổi thọ công trình.

Vậy Sơn Epoxy là gì ? Thị trường hiện có mấy loại sơn nền Epoxy? Ưu nhược điểm của thi công sơn Epoxy là gì? Hãy cùng

Phương Nam Cons tìm hiểu bạn nhé.

Tự hào là đối tác số một trong ngành thi công sơn epoxy cũng như đại lý phân phối chính thức của các hãng sơn epoxy lớn nhất tại Việt Nam. 

Phương Nam Cons chúng tôi hi vọng sẽ là đơn vị đồng hành cùng những công trình với quý khách.

thi công sơn epoxy xem thêm tại : https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/

Khi cung cấp dịch vụ thi công sơn Epoxy, chúng tôi cam kết tới khách hàng :

–  Tư vấn miễn phí mọi thông tin liên quan đến công trình khách hàng đang muốn thi công.

–  Chất lượng công trình tốt nhất, sơn có khả năng bám chắc trong thời gian dài.

–  Thời gian thi công nhanh nhất, đảm bảo không làm chậm tiến độ bàn giao như hợp đồng đã ký kết.

Xem thêm dịch vụ sơn giả đá cẩm thạch tại : https://phuongnamcons.vn/son-gia-da/

– Bảo hành dài lâu và hỗ trợ khắc phục, gia cố sàn trọn đời.

–  Có chính sách giảm giá hấp dẫn để mang đến hiệu quả tiết kiệm chi phí đến mức tối ưu.

Liên hệ ngay hotline phuongnamcons.vn  để được tư vấn nhanh chóng và hiệu quả nhất.

Báo giá thi công sơn epoxy xem thêm tại : https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/


Công ty TNHH dịch vụ giải pháp xây dựng Phương Nam—Phương Nam Cons

Trụ Sở : Bcons Tower, 4A/167A Đường Nguyễn Văn Thương (D1 cũ), Phường 25, Quận Bình Thạnh, TP Hồ Chí Minh.

Phone : 0906448474—0906393386

Email :info@phuongnamcons.vn

Website : https://phuongnamcons.vn/

Phương Nam Cons trên Google Maps: https://g.page/phuongnamcons?gm



Báo giá thi công sơn epoxy xem thêm tại :

https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/